PSP芒亨 VS PS4芒亨

以前用PSP玩芒亨2G個feel真係好正
4個fd連線坐埋一齊斬

隔左咁多年用PS4玩番係好激動 好熱血
一樣可以連線 但唔係喺同一個地方坐埋一齊
個感覺已經唔係以前咁

有感而發

其實科技令人距離大左
芒亨fifa呢類真係最覺 搵唔番成班fd坐埋打機既感覺

係 個距離好遠
4個人圍威喂一齊斬龍真係好爽
Winning幾個fd喺屋企輪流玩又係

最撚衰咪轉左出係某廠部低質素既低B機度囉
而家終於改邪歸正出返係部正常遊戲機度

巴打有D離題喎

psp個陣最開心
成班朋友 即場對話 好撚正

一出左係個部低b機即刻少人玩左好多，當年好多人都想佢出係psv度

而家講緊種感覺

老實講如果當年佢出係PSV到
PSV應該唔洗死得咁慘
當年PSV就出果陣都曾經期待過

咪又係死
仲要mh陪葬添

Psp芒亨80尾90後回憶黎

psp/ps4一出mh即大賣，mh3打後出係某廠部低b機度即刻少人買

話時話個低b direct到底幾時有姐
部低b機黎緊2018年都好似冇乜game玩

攞正牌刷機down黎玩

出低B機都唔出孤兒仔機
要怪就怪新力連低B機就抽唔贏
掉低個親生仔
輸咗成個mh4

而家出返落部sony機咪贏返曬囉
老任咪同支那一樣咪只識以本傷人，成部wiiu都柒左，睇黎switch 都係步wiiu後塵

你班人等game先出機
搞到銷量低邊個肯搏

未必
PSV係衰在冇正Game推得起部機
如果果時出高清MonHun續作
一定成班人狗衝去買
個勢有左
d正Game大作都會考慮出落PSV到

雖然話未必唔洗死
但一定會好好多

索狗

個低B direct幾時有姐 搵條任狗答下我啦

睇下啦索狗磚機
psn又死啦

好想睇下遊戲銷量

幾萬年前真係落手落腳hunt添

老實講，追畫面點解唔買Xbox1X

遲下出PC版都砌返部1080ti

過四百萬未
未？咁贏乜鳩？

我都唔想咁講野，但xbox而家個狀況連討論既價值都冇

我明，佢唔入流係事實
但我比佢個性能吸引咗
我認我犯賤

玩住ps4先等pc再買咪得
xbox真係冇乜其他game玩

冇錯呀 mhw呢啲世紀大作梗要用機能最勁既機玩 玩完xbx再玩pc

樓主真係完全道出我心聲

一定係psp
芒亨最大樂趣就係成班fd面對面一齊玩
Mhw係正
但始終冇嗰種feel

一齊坐底打 一齊講粗口屌鬼 冇喇

係有啲限制

笑鳩fd貓車

大佬呀,唔使搵食咩,你有錢有地方既可以4人一齊一人一部機一部電視一齊玩架
而家同朋友見面都少啦仲4個坐埋打機

當年係自動波，每日落去打，基本上唔洗msn 叫

其實唔係部機問題，只係你年紀大左

以前細個拎psp當手機出街，仲要成日有班無所事事揾個地方打成日機

宜家你有幾可見人會拎部psv/nds出街

就算有，你又有冇成班fd同你出黎打足成日

對我黎講係屋企舒舒服服咁打，等啲fd on左先連線傾住party會更合適

有幾難 去一個fd屋企 4個mon 4部ps4咁咪一樣

講就咁講，比返部psp你你會唔會同fd出去玩丫，你咪又係摺係屋企

nds都係

咁大條道理要人出部機俾你玩老翻

Agger
以前會考書都唔温落m記一齊連機
試過有啲唔識既仔就黎問一唔一齊打
回憶

以前一班FD坐埋玩
對大家輸出要求好高
你技術唔撚得唔識避,大家係側邊教你
而家邊撚得

懷念

psp 芒亨 +
nds mario kart

年代

唔用party??

當年帶埋火牛,4條友去其中1個度打通頂芒亨,打完之後食個靚早餐就返歸,諗起都爽

依家要打通頂唔係唔得,只係自己係屋企開住MIC玩,硬係爭D咁

不過又冇可能要1條友屋企有4部電視黎咁玩法

Psp年代玩到d制都壞埋

PSP 個個話支持
10個有9個都玩大陸漢化版

但ps4玩落無咩癮
咩都教曬你
龍嘅動作又無以前咁fake
少左好多嘢可以研究

仲係唔慣用右邊粒磨菇制同l2r2
Beta嗰陣試咗下決定唔買

買4部電視咪得

其實由psp去到ps4就好似人長大咁
由中學同班朋友係到出街圍爐玩
到而家放工番屋企等朋友上線
感覺同以前差唔多
只係人大左出黎做野
邊有咁多時間比你成班朋友
一齊出街圍爐玩

mh係console起家架，當年一樣有ps2版根本冇唔同，你現在一樣可以面連xx，console mhw，唔係冇得你簡，所謂既唔同左只係你冇病呻吟，要推mhw個系統同模組出黎行console係必要既，如果你一定要求mhw面連一係去有幾部電視既朋友屋企一係就叫sony老任出部勁手提機再叫gapcom出隻mhwp，講呢d根本不切實際，咩返唔返以前更加不切實際，無病呻吟fb文唔該出返響fb

照你咁講之前3DS都可以4個fd連線坐埋一齊斬啦

買部Switch都得啦

呢度應該無乜人玩過mh2 .唔係mhp2

psp我係借我frd個部黎玩 打條龜頭雷龍定電龍
好懷念

不過當年最cls 係xlink 呢樣野
300蚊買條 wifi 手指就可以係屋企連機
部psp 仲可以上網

冇撚再講
搞到我當拿一出psv就買左
跟手淨係玩機戰同刀劍 等極都冇消息
結果放左 計返玩左兩年都係蝕幾舊

MH2開始，winning 8，成班fd一放學走去麥當勞叫個細薯條坐四個鐘，正到，最on9嗰時唔興外置叉電器，要帶兩舊電。 molamola 依家沒得坐埋一齊玩啦，就算ps vita出神作大家都大曬

ps4 真係on9 連gundam versus 都冇得雙打 嗰陣我搵咗差唔多半個鐘 先至冇得雙打

Mh都玩過添
你講黎有咩意思

隻game 一出就比人彈e 樣野
所以無買

利申，無單機雙打一定唔會買隻垃圾。
仲要逐部機課金。
仲on 9過高達無雙。

搭單一問 有冇人放PSP
或者知邊到有得買二手

戇鳩
照你講法Sony唔應該賣game啦
賣機俾玩家免費下載game
再分返錢俾遊戲開發商囉

依家正常成年人都無咩時間聚埋一齊啦

有remote play 可以帶部laptop 去人地到打嘅

知唔知psp主錢成本幾錢
一隻遊戲開發幾錢
正版game冇銷路就冇可能開發到遊戲
主機銷售帶動開發真係鳩up極點
講到尾咪又係其他人乖乖俾錢你先有得玩
玩老翻你唔係第一個
但講到玩老翻開創時代就真係未見過
知識產權觀念簡直係支那級

廠房吸引唔到人買機就怪玩家

？你想講人類hunt 恐龍？

mhxx 出左咁耐 你見過幾多人係m記組隊?
其實係人大左冇咁既時間圍威喂

正解根本psp年代係因為wifi唔流行
局住用藍芽近距離連機同埋時間多
個個都中學大學一放學就鳩heahea

要不是我們翻版玩家你們廠商早就完蛋了
冇腦翻版狗就係咁，同支那狗一撚樣

關任系鬼事咩 而家出番係ps4 咪又係話唔夠psp個時開心
根本psp年代就細個加埋少共鬥game先加晒分

而家冇party比你即時對話咩？
Btw xb1 同pc中文版幾時出

Psp! 四個圍住斬老山！

MH4開始有上網連線已經唔需要下下出街面聯，我以前都係啱啱出game果一兩個星期六、日同朋友面聯，之後都係屋企上網連線打。

而家好d
可以係屋企打到半夜即刻上自己張床

係M記d芒享連線房爆哂

講真 人大左搵食的搵食，養B的養B 唔好話約出來打機，一齊食餐飯都難啦

又係冇玩過ds嘅偽獵人fans
用任記機玩先係最美好回憶
起格先係芒亨味

psv 咪又係低b 機

利申有買psv

自己作"起格先係芒亨味"黎自己笑返會唔會太可憐

之前switch隻mhxx
我都同fd講出黎打
結果由頭到尾冇出過黎淨係連線打

出嗰陣有同fd傾過
如果sony出部推得到mon hunt畫質同fps既psv就好

psv死因真係冇好嘅game而唔係冇老翻
你要老翻都要有隻好玩嘅正版game
psv d垃圾game根本吸引唔到人，d game一係垃圾一係同psp一樣，揾鬼買psv

多左啲撚屌

各有感覺 以前psp 係一大班friend 一齊係麥記屠龍 而家大左 個個朋友都各散東西 係喺唔同國家做野 但都仍然可以再一齊屠龍 真係好難得

十年之前一起連MH2g的朋友都無再聯繫
現在買返MHW 打返同一條火龍感受真係幾深

psp d game好過psv好多

人大左 仲有得一齊打機已經好幸福 已經唔求面對面打

但當年唔記得PSP機戰定GGEN,

正版UMD LOAD入GAME慢到PK,

反而老翻用SD CARD入GAME勁快,

真係俾人笑到面黃夾反智

全部都係,UMD 呢樣野好失敗

食粉塵啦屌你老母

記得當時仲喺外國讀緊書同3個朋友一齊住

食完飯碗都唔洗就4條友坐哂喺到屠龍

邊個最後力盡就要洗碗

到後期個個著哂轟龍挑撥裝企喺第二個後面

一係就迅龍槍裝隱密

好懷念呀嗰時又會亂打志在要隊友死 又有認真打嘅時間
轉nds我就放棄咗
就算ps4出返我都已經冇想買嘅衝動,始終搵唔返當時嘅快樂

mon hun呢啲真係要出喺手提成班圍埋玩先正

再加上出哂嚟做嘢 各有各忙都冇乜時間晚晚煲

以前四個friends一齊打老山龍老山蟹不知幾開心

用大劍 三角+圓圈打到佢地飛起

其實唔關科技進唔進步事
佢大可以出psv
不過一定賺冇咁多

開PARTY咪得囉

其實講開心嘅一定係當年psp落堂係hall can一齊玩, 有時直頭lecture照打

但mhp嘅年代我地8 90後都住部大個晒, 個個都要返工無咩可能再4條友圍埋講粗口...同埋其實ps4都升放便啦, 自己solo又得, 有fd online join埋又得

不過成日講笑話不如出VR版一定好過引

依家跟本唔好玩
潮流

白撚痴又係到叫春
當年如果已經有ps4有wifi會撚出黎打咩

好似講緊電話咁 兜口兜面互屌先過癮

想問下有乜咁多代MH 既銷售量呀？

其實當年有DWIFI 手指可以插電腦連機

你check入去有晒
5 2010年12月 モンスターハンターポータブル 3rd PSP,DL 490
6 2015年11月 モンスターハンタークロス 3DS, DL 430
7 2014年10月 モンスターハンター4G 3DS,DL 410
9 2013年9月 モンスターハンター 4 3DS, DL 410
11 2008年3月 モンスターハンターポータブル 2nd G PSP,DL 380
17 2011年12月 モンスターハンター3（トライ）G 3DS,DL 260
20 2007年2月 モンスターハンターポータブル 2nd PSP 240
34 2009年8月 モンスターハンター3 (トライ) Wii 190
40 2017年3月 モンスターハンターダブルクロス 3DS,DL 180
58 2005年12月 モンスターハンター ポータブル PSP,DL 130

無印同2dos少過一百萬,所以無統計

當年制都玩壞. 最後MON都爆咗.
再買新機 好似叫PSP 3000 , 以前用 厚版1000型.
當年係破解年代 NDS R4 , PSP 入GAME 唔洗LOAD碟又晒電,同LOAD 得慢.
以前冇手機GAME. 出街主力都係手提機.
MH 一定係手提機最好玩.
香港人番工時間長. 食飯都玩幾舖. 有班人出街做野. 有時間又玩幾舖 爽.

以前中學放左學去朋友屋企一齊打真係好開心，打到肚餓就叫個m記外賣，打到攰就抖下一齊吹下水，而家真係搵唔番個感覺

好耐無打ps4
請教下連線傾即係點?
即打電話較4人通話!?
個mic放喺?

家下帶咪玩 用語音一樣好爽.

上市公司作數據?你真係比數據打臉打到語無論次
不嬲出game既野都係彈出彈入,出厭左3DS咪出PS4,Xbox,PC,關咩風氣事
而且響日本一直都好hit,就算香港都唔係差太多,只係大家少左霸住M記既枱,多左上cafe打姐
出多D街,睇多D個世界,唔好成日活響主機信仰,睇下現實啦

on9仔就咪同佢哂口水啦 數據都話可以作真係信仰上腦

到底要幾無常識先講得出數據可以作